沙田豪宅玖瓏山20歲女子確診 未即時送院令住戶人心惶惶

衞生署「2019冠狀病毒病」網站資料顯示，玖瓏山目前已有2宗外地輸入的確診個案，其中第204宗的43歲女患者是3月19日確診，她居於月瓏閣第3座，已獲安排入院；而558宗確診個案居於傲瓏閣第3座，該名20歲女生在3月23日病發，至3月28日確診。

據了解，有人於網上討論區透露，該女生從外國返港，衞生署其後將患者的4名家人送往檢疫中心隔離，惟患者未有即時送院。而截至3月30日晚上8時50分，衞生署網站資料顯示20歲女患者仍是「待入院」狀態。

20歲 玖瓏山

Rich

肺花都ok

屌完有病都制

Daddy ! 個度咁污Joe !
我唔入醫院！

應該係
Daddy 咳咳咳! 個度咁污Joe !咳咳
我唔入醫院！咳咳咳咳

一係村巴 一係小巴 自己會渣車 可能性低d

有錢人又中

呎價過高中伏既水魚買左間山卡啦既屋
叫豪宅

肺炎閪

你買唔買到先！

我酸到仆街

糖尿病心臟病集中地

誠實

點解？？

屌嗰度都叫豪宅？

九肚山都唔豪宅?

會唔會食哂有錢人啲遺產

中咗好多 灣仔區

富貴病

留學撚攬炒團隊又做到野